而家仲有幾多ifans Jailbreak?

利申：ip4s之後已經冇JB過，因為懶

次次up完iOS隔幾日就出JB, 降唔返落去

咁危險嘅嘢留返畀Anfan做

iphone5過後就冇jb過

6S 之後無了

用左銀行APP 就唔敢

由ios5 J到依家ios12

第一代iPhone 有攪過之後就冇再花時間去攪

真fans就唔會jb

6之後就無再jb過
早排轉返android之後得返部jb咗嘅5做spare機